民意你老母

日撚日有班人講民意，你老母孫中山老毛果陣搞革命有冇投票問人民意點，一衝就老屈人鬼